撐警晚會數百人參與 示威者舉牌高叫「支持獨立調查」

【逃犯條例-多圖】撐警晚會數百人參與-示威者舉牌高叫「支持獨立調查」

數百人出席遮打花園撐警晚會。（朱韻斐攝）

有人舉牌要求成立獨立調查委員會調查集會衝突事件。（賴俊傑攝）

從美國回流的李先生。（朱韻斐攝）

台下有兩名男子互罵。黃先生（左）不滿警方6．12衝突當天用過量武力，另一男子即場駁斥，指全靠警察維持治安，否則情況將更惡劣（羅嘉凝攝）

晚上8時許，兩名市民在場外拉起寫有香港人互助、愛護警隊及支持人權法的橫額，遭參與集會的人指罵。（賴俊傑攝）

李偲嫣（右）（朱韻斐攝）

一名參與集會的女童看過示威等片段後落淚，稱片中人是「暴徒」，李偲嫣（右）著女童母親安慰她。（朱韻斐攝）

絲打好波

一班垃圾 請得果幾百人

嗰位絲打好勇

絲打

$2000 一隻
請唔起太多隻

果d乜柒細路

d細路都未獨立思考就比佢地d老豆老母逼去接觸政治 咁同大陸思想改造有咩分別

最尾個張李私煙笑乜撚野

可能係呢三百人呢

幾歲人仔,老母一個M記就收買到啦
老母食夾棍千幾蚊

睇有線新聞，訪問左兩個真心膠都係支持成立調查委員會查班警犬，佢地應該係真心覺得冇問題，所以唔怕俾人查，而班建制派就知一查會出事，所以幾大都反對成立調查委員會

個絲打真係好勇

收人錢唔知咩事果班真係乜鳩都話好好好

真絲打好勇

踩場巴絲好勇武

我阿媽反對成立獨立委員會既理由係，打人就係唔岩，仲查乜，哂錢。。。

我聽到都唔知講乜。唔該教下我應該點反駁。

攞逃犯條例出黎比較

佢地好鍾意話"你唔犯法驚咩逃犯條例？"
你咪講"既然警察鎮壓合理，驚咩調查委員會？"

萬能key: 你行得正企得正，怕咩xxxxxx?

借力打力
警察扮可憐我地更應該成全佢地，成立調查小組幫佢地伸冤

佢哋out唔out呀仲藍絲帶
今年經費唔多夠喎得咁少人

我已經分唔到曲定直

一定要調查 還警方清白 佢地都冇做錯到 怕咩啊

咩年代
仲藍絲

樣樣都唔洗查 咁法庭 法官就冇用啦

對唔住 之前 叫人唔好去
，絲打好勇 ，成功上報

真係樣衰d唔講立場淨評樣

調查吧！但要公正、不偏不倚的調查，有片啊！見到警察打人、開槍、無理放催淚彈，醜出國際！

行得正企得正怕咩人查

所以請model咁貴咪咁解

個細路一睇就知蝗種人

你老母果啲核心係爛係要鬥無賴

以後同佢講野，唔駛講道理就得，同埋記得學佢講，乜都話哂錢

媽媽既意思係咪警察打人就係唔岩，仲查乜，直接交人就得？

犯法又點wo .jpg

曲啲同佢講 因為要證明班狗係清白

好恐怖...攪還攪，攪埋啲小朋友

有人舉牌要求成立獨立調查委員會調查集會衝突事件。（賴俊傑攝）

周庭feel

行得正企得正，怕咩被人查

即係七百萬人反對警狗啦？ 明白哂

絲打好pure好true

最後果個細佬要得閒回帶回到佢變大人

支持撐警察 撐成立獨立調查委員會

似長毛多啲

絲打識玩

出晒咁多狗飯先請得果少少人
仲要請埋d新移民細路

哈哈哈又洗多件小朋友腦

條女黎撐黑警定踩場?